其實爭取香港民主好難維持落去

00後出世好多新移民 又講普通話 又有好多都對政治漠不關心

你話靠下一代去繼續爭取民主 其實主要得90後
再講928過咗咁耐 大家已經好少再關注民主自由
係港共政府不斷壓迫 祭旗下 冇咩人再夠敢講同追求

一旦有集會行動 又有政黨騎劫 又有鬼言論 加上警犬的武力鎮壓 蝗蟲搞亂集會 又有幾多人會再出黎？

香港仲有冇得救？

共勉之

已經冇人理 連登得膠post

救其實不嬲都係自救，但香港人習慣做被動個個

有錢但做共產黨狗 vs 基層香港市民

香港人

起你底都知你膠post 5毛喇

大家唔洗理條5毛

5毛唔好吠喇

因為superstrucure根本冇可能容納所有人，全民民主好似utopian socialism一樣根本冇可能完全實現。我建議你讀下有閒階級論，其實大多數人根本就唔需要民主，需要係動盪然後投機，咁樣睇維持permanent既民主根本冇意義